各位 Fuji Xerox 既同事，準備好迎接3月未

K

聽日開始SRU

話說公司要換新printer
搵個Xerox sales介紹左部3375比我
介紹果時就係ApeosPort機
到最後想我簽部DocuCentre 機
感覺有伏
有無人知有咩分別